【被困太子 救命 ！黑警 還眼】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXXVIV

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

Clean sea, wish it was like that everywhere

PEPE RETURNS TO ARSENAL

Nicholas Pepe has returned to Arsenal from the Ivory Coast squad after an agreement between club and country.

The winger is not injured but it has been decided he would be better to return to London Colney to build his fitness ahead of next week’s return to the domestic season.

1

路狗好勇

Genuinely confused why Tierney is just sitting around in the dressing room like this 😂

聽日入機場又唔講

爆數據啦

數字錯左下次開返岩

粉嶺一堆防暴狗jm9

好波

連登俾人inject左野??

手足小心

Push

Ryo嗌到好大聲屌鳩popo
利申：非篤灰

咪篤灰啦

濃煙向狗既方向飄

樓豬比人捉走未

雲加

我交左人

行政長官林鄭月娥在廣西南寧出席泛珠三角區域合作論壇期間，與廣西壯族自治區委書記鹿心社，舉行桂港高層會談。林鄭月娥談及香港近期情況，指經過多次示威遊行後，她感覺到香港青年對很多事不太理解，不明白一國兩制對香港的意義有多重要，他們說感覺自己沒有未來，但其實他們的未來就在內地，港府未來將加大力度做好青年工作，亦希望廣西在這方面給予更多的支持。

法國企係ryo後面屌鳩黑警最安全 岩先屌完班黑警想沖見到ryo疾左疾唔敢過黎 渣架

未來就在內地屌你老母咁你兩個仔呢

佢岩士唐身形 兼大總統戰力

死全家啦總之每一步都可以錯

你兩個撚樣真係世界級 企係我後面叫

禾都好想係你後面叫

點解
邊度

路狗最鍾意企人後面

聽日機場係點

聽日如果有手足入機場既tg搵我

女ok 仔不了

...你係咪搞錯咗啲咩
我撚係仔

有鳩小妹

下次再企我後面 叫 一手cap低 交人比畜龍 dklm 路狗

Congratulations to Pierre-Emerick Aubameyang on being named the Arsenal Player of the Month for August. #afc

Congratulations to Pierre-Emerick Aubameyang on winning Arsenal’s Goal of the Month award for August for his wonderful strike against Burnley. Well done on both awards, @Aubameyang7! #afc

Ryo蛇

撐

你試過?又G我有鳩

你叫冰個=.=

屌你老母真心定假膠?

屌你老母路狗
又浪費我data

jm9...

仲有一個鐘小妹終於可以改返名

岩 路狗正仆街

我地都係

冇否認

我支持香港警察你們可以打我了

我中立的
我.....屌

滾出ar po

係都你條辣殺lan先

cls原來mk又出刀手

迷雲黨不滅

流浮山終於落到嚟

唔能係牙
似要返去幫拖

人地去完london先過到黎

一個呀叔一個呀嬸 藍屍廢老黎

講緊你迷禾b條辣殺

見立場個直播topic係咁寫
唔怪得俾ryo蛇2拳搞掂左

刀手唔覺得斬到自己老婆
睇到我笑左

聽日全港無生果食

得大陸仔先驚冇戴

果欄？

勇

果橍 無車入到 聽日咪無生果

好彩我唔食生果都有屎屙

個黑警話tg射學校冇所謂因為冇學生
屌你老母禮拜一咪有囉 你幫間學校清？

佢地好似唔知tg會殘留
成班有手有腳無智商廢物

支持香港？

蘇格蘭人
Stand with Hong Kong

阿狗香港官方支持香港警察

black bloc

印主場tie仔了

我愛T仔

還我血汁錢

仆街到

好多年都係咁仆街，投資失敗就搵員工開刀，啱，宜家一鋪同佢死過

蘋果live

Image: Nicolas Pepe’s leaked FIFA 20 Ultimate Team card from a recent trailer from EA Sports of the upcoming game. #afc

Only 11 players have so far scored more Premier League goals for Arsenal than Pierre Emerick Aubameyang (35).

Only 13 have scored more than Mesut Ozil (32).

Chance conversion rates this season:

Liverpool 27%
Man City 26%
PL average 15%
Man Utd 15%
Spurs 15%
Arsenal 14%
Chelsea 12%

83

finishing咁廢
有83算好了

Mk fifa19有82

Fut呃錢

真
下集唔會再玩
無底深潭

唔課金咪得

終極文宣 對準政權 全民抗共

兩個被捕

包皮有課

課過

呢兩個似係真.路人
佢地見到狗都冇跑過 慢慢行突然就俾畜龍禁低左

我又寫下先

真絲打

冇出席，曬哂

妹豬

真絲
小妹想認識你

巴打手字幾正

男人老狗手字咁基

女仔字

小妹新阿
想問邊個係呢度話事人🥺

做咩即刻改名

迷禾返愛華頓啦

搵番個帳
之前唔見咗

以為有第4個迷禾手足

真係有，有個同事大隻佬寫字好女仔

有冇迷禾絲打

黑鳩個個絲都中意

玩夠了 2&b回家吧

自推

=.=

Nketiah入兩球，Nelson入一球
幫英格蘭u21作客反勝土耳其u21

前我廠青訓Donyell Malen
荷蘭國家隊首次上陣即刻入波
射入德國2-3荷蘭既一球

馬撚本身都係Ajax過嚟？

反愛

ching24/7都反

又走寶

Yes

上兩場計埋得1分 好難5反

霸氣杯之王牙人地（笑

睇最頂張gif啦=.=

仲訓

屌尋晚原來有真絲 唔係有鳩小妹

琴晚?

凌晨囉

ar po 竟然有真絲

邊到有絲

我未係

我廠前青訓都幫德國先開紀錄

老婆狗2號 收皮 食飯同我講得500

窮牙

又有一具浮屍

出面cc台愈嚟愈似啲we7廢老page
勁多fc唔到既野 朋友既老婆講既一手料
回想起7月8月初好多戰術同gear既po

好多弱智

駁5刀 最近好多fake news

呢啲先係一貫cc台水平

d 浮屍自殺案多到有d 誇張 但好多都fc 唔到

cc台淪陷咗啦, 冇㗎喇

我親戚個老公個朋友個同學個樓下看更爆料 原來cc台同迷愛一樣全部弱智黎
已fc 請廣傳

見到d 屍體post咁hit 諗住入去睇下啦 頂你！乜鳩內容都無 d留言一味：cls 殺人犯etc =.=

吊
8點幾就醒左,訓唔返
陣間點頂

入去攬女訓

今日安安全全 買隻2k20係屋企打機算

算 我都 買隻2k 返屋企打機算

6點訓 10點起身

7點就醒左上連登同碌fb

果啲咩真相 核彈
同震驚十三億人有乜野分別

班fake news撚弱閪智

你都叫有得碌下fb
我無fb ig

我自己行走算
同現場散水撚一樣
屌啦星 次次核彈 炸死班popo未

咁撚訓得 訓成16個鐘

社運tindet狗 專食女

唔止 我前日六點訓 岩岩先起身

5毛專登出呢d等我地分唔清真假
輪姦強姦被自殺又冇可能fact check到
淨係可以估

出去咁耐都無同女講過野

同埋好鐘意話無人討論xxx 例如美國追清朝債務個單
明明就係睇唔到就以為無發哂癲咁亂咬人

單單死人都關太子事

仲記得上次人鍊個大波星人

上次人鍊我隔離係個婆婆

圖呢

你可以追黨鐵拎cctv 但唔係 死人就831
真係智障

都係大波星人

自己搵啦 有手足po過上黎

有女叫我拖牠 不了
我條女知我落左街已經著火

圖or 老母

ching 肯定係好型棍

肥閪毒撚

型棍兼大隻到the rock 咁

聽聞你d 頭髮少到the rock 咁

我fc左自己 fake news黎

佢鍾意

為配合往來機場交通實施特別措施，由市區開出往機場／博覽館的各條E線巴士服務，在上午10時30分之後從市區總站開出的班次，其路線將縮短改以東涌為終點站。由機場／博覽館開出往市區的E線巴士將維持正常路線運作。乘搭巴士前往機場的旅客盡量使用A線巴士，並留意交通消息。

冇女拖我 想哭

人鏈右邊係我老母左邊個個男人黎

政府有幾撚淆？

想拖你老母

為左前線一萬幾千隻狗得罪幾百萬市民

Me

你日日屌女梗係攰

Eddie Nketiah played the full 90 minutes & scored two goals, while Reiss Nelson played 79 minutes & also scored one goal as the England U21s came from behind to beat Turkey 3-2. Nice one lads, @EddieNketiah9 & @ReissNelson9! #afc

越黎越多屍體發現

Content farm都有幾百正評

做咩咁睇唔開

政府驚d 狗反咬佢地一啖 又無諗過今次市民可以去到咁盡

A source close to ESPN FC who watched Guendouzi in France training: "It looks like he has been in the setup for ever. He is comfortable, trains well and is a good character to have in the dressing room."

呢篇講事實姐 好過個d 鳩估fake news post
其實鳩估都冇用 唯一需要既就係拎返831 CCTV 出黎睇
推撚到黨鐵肯放出黎為止

呢張圖p出黎
但勁多人信真....
咁同藍絲亂咁屈又咩分別

鬥無恥

青馬收費站同機場已經有狗

今日係咪入機場再搭車出返黎
車費好甘

我諗住入東涌搭S1 ja

S1停左

貢快

11點已經停左

搭a車了
來回都係一舊水
課金都唔止啦

A車咁撚快

wales1:0個球笑死

行去青衣都唔係好遠姐

出面真係好恐怖
港台真fact check埋都仲係到話可疑可疑
成班愈來愈似話地球係平
盲目哂

班人平日又唔睇新聞
日日開蘋果都會有3,4個跳樓
依家又無限放大

究竟班人係想有人死
定真係擔心手足有冇事

唔排除有班真係想有人死
因為可以發大黎搞

我淨係想知真相

維園卧底開槍就冇人理
陰毛論永遠最吸引到人

根本依家出面個班人
就算比埋cctv 你睇
佢地都係會話人做左手腳
然後就話可疑可疑
就算個10個人出黎拍片
話自己仲在生
都係會繼續可疑可疑

佢地根本已經唔係懷疑有人死左
而係信有人已經死左

fc左 一開始10個傷者 點解最後變7個

無追po
點解？

比比為操狀態退大象軍

【Now Sports-體育】翼鋒尼高拉比比為了操起狀態，周五退出科特迪瓦國家隊。

尼高拉比比（Nicolas Pepe）沒有受傷，而且已經向科特迪瓦國家隊報到，但阿仙奴跟科特迪瓦足總達成協議，認為他現在飛返倫敦，專心及早操起狀態，對球員來說是最好的選擇。

屬於科特迪瓦必然正選，尼高拉比比在今夏非洲盃領軍殺入8強。大象兵團在今個國際賽期將先後出戰貝寧及突尼西亞，由於不是世盃外，只屬於友賽性質，所以足總願意放行。

24歲的尼高拉比比上季為里爾於法甲轟入22球，今夏以7200萬鎊高價加盟阿仙奴，但至今仍然未取得於英超首個入球。他回到倫敦將會專心操練，為阿仙奴備戰將來的英超賽事。

圖片來源 : ©AFP

E車只去東涌

近排超多傳聞post,
同埋山埃貼士post,話抗爭做咩都唔緊要,仲話燒郊野公園
有啲人扮傻既無辦法
真心嗰啲希望救得番

Fb有鏗鏘集搵到一手料
好似幾真

古安杜斯自稱進步神速 打法國隊搏盡

阿仙奴中場古安杜斯，今季演出有明顯進步，他近日更乘保羅普巴及尼高路簡迪受傷，首次入選法國國家隊，古安杜斯對此興奮莫名，並希望捉緊這個機會盡情表現自己。

古安杜斯上季加盟阿仙奴時，被認為未必這麼快會為兵工廠擔大旗，但領隊艾馬利對他十分信任，讓他得到極多上陣機會。經過1季磨練，他的演出有顯著進步，更有機會得到迪甘斯徵召。他表示：「我曾為所有法國所有青年梯隊上陣，一直都希望入國家隊。老實說這比我想像中快，但我知如果在阿仙奴有表現，迪甘斯就會選我入伍，這就是我的機會，要好好把握。」

古安杜斯對自己極有信心：「我信自己有足夠實力去應付最高水準的賽事。自去年開始，真的進步得好快，我對戰術的運用、技術和體能都有提升，我的實力已上升到另一層次。」()

唔反爆了

鬼黎

咩料

塞到得一條線
其實上次真係好成功

正評多到...

一定兩樣都有

有狗入左香港站內

而家佢地想入邊度就邊度

如果輸係呢度要認命

燒山對場運動有咩幫助
係咪真係咁易比人煽動

機場係咪無咩可能再塞到？
周圍都大量防暴

應該係

痴撚線燒郊野公園，班友係咪on撚9

兒登係咁

好撚鬼

仲係P牌

五毛多到喊

太子站4人拎橫額請願都要閂站

廢撚到 閂站又唔洗罰錢

有本事就封曬所有站

Bielik: "I was hoping that I would get a chance under Unai Emery but it turned out that he couldn't see me in his plans. I don't want to say it's a shame now. I love #Arsenal & playing for this club was my dream. However, it was necessary to stray from this path"

Bielik: "I came to the club from the Championship, where I will play & gain experience. I think that after the next season, if I play regularly, I will be ready for the Premier League"

今日機鐵直入仲快過平時

點搞好

等呀叔教你乜野係真正既black bloc

笑4

威啦，香港開埠以來防暴幫手做證婚

屌牙 今晚冇英超

旺角又黎

垃圾波 5睇

Arsenal youngster Eddie Nketiah has enjoyed an explosive start to the season, scoring three goals at the start of his loan spell with Leeds and bagging a brace for the England under-21s in Turkey on Friday night. However, the striker has revealed he ignored the request of Arsenal coach Unai Emery for him to stay at the Emirates in favour of first-team football out on loan for 2019-20.

"The manager wanted me to stay so it's really confidence-boosting for me that he had me in his plans," Nketiah said. "But I felt like it was a good step for me to come to Leeds. I hope it's a good year that can leave me in good stead going back to Arsenal to fight for a place. There were a lot of options, there were options for me to go to Germany but me, my family and the club decided Leeds was the best place."

Leaving Arsenal was a good choice - Reine-Adelaide

“I was young [17 years old] when I arrived at Arsenal and it was a little complicated. There was a lot of competition and I had to learn,” Reine-Adelaide told L’Equipe.

“I wanted to go somewhere else to get playing time and it turns out that it was a good choice, considering where I am.

Cl

cc台風向撚

點都好 都要逼黨鐵交cctv

Gabriel Martinelli on Emery: “The coach is a great person & I’m learning a lot from him on a daily basis. I try to do my best in training so that, when I have the opportunity, to grasp it with everything.” [Lance] #afc

呢個真
還我真相

Wenger: "Chelsea looks a bit young, not enough maturity up front and not enough maturity at the back. Man Utd hasn’t found a settled way where you could say today they could fight for the championship." [beIN]

Wenger on the team that can challenge City and Liverpool: "Maybe the team who has the potential is Arsenal who could be the closest." [beIN]

冇可能
一交就有警暴

唔提熱狗

紙上談兵你就叻

蕭若元：831太子站應該有死人！

痴撚線 我愛燒山燒山好野

講得好

查博又反雲

好話愛狗兩樣都唔撚掂啦

其實真係有幾多人比狗打死咗，同比人姦咗
邊d真邊d假，我覺得好亂

死只係其中一個可能性，
重點係佢有嘢唔想比你知，
除非佢高招到玩fake news引開你注意力

我講太子站

高招到玩fake news引開你注意力

must la , CCP old method.

又有手足被拉
路上零意外 香港人人愛

香港人 缺一不可

沙田又一個俾人捉。。。

沙田班友無撚用
手足一味掙扎成班咁多人一味退
早就要圍啲狗啦
到走甩先圍 有鳩用咩 睇到嬲

關鳩事咩
睇撚住成班一味退
手足本身係咁掙扎好多機會湧
早兩下衝已經救得返啦

根本係其他人一味掛住走 明明人數佔優都唔即刻搶番個手足

咪臭係 對面仲要唔係防暴 裝又少
驚死又要走出黎 我係青衣東涌都係做勇武
啲狗仲驚過我地呀
班沙田友廢到

呢單野 點都係啲手足做得唔好啦
啲狗係要屌 但係啲手足落單唔搶返返黎?
下次到自己落單係咪人地又要咁對你呀
手足已經瘋狂掙扎 掃低一件
果下就要成班湧啦

可能有經驗勇武俾左好多
沙田呢班相對唔夠經驗

**俾狗拉左好多

大埔又比人拉咗個

一大班

依家屌下差佬都拉
比人屌左3個月 班狗都仲未慣
屌兩句就發癲

雲加：沙拿太執意自己埋門

【Now Sports-體育】前阿仙奴名帥雲加認為利物浦射手沙拿太執意自己埋門，但亦讚賞對方具備美斯的特質。

「沙拿（Mohamed Salah）與美斯相似，他必須尋求美斯一樣的貫徹性。」雲加對埃及射手沙拿的球技予以高度評價：「我察覺到他是出色的的射手，但美斯全面，最後一腳亦然。」

不過，雲加亦認為沙拿有改善的地方：「他有點兒執意自己埋門，當他年事漸長，就會尋求當你必須傳出皮球，以及當你必須埋門的時刻。不過我很喜歡他，他滿有潛力，文尼（沙迪奧文尼）亦然。」

此言論難免令人聯想沙拿與文尼近日的衝突，話說紅軍以3:0擊敗般尼的比賽發生不愉快事件，文尼被指沙拿在一次進攻寧堅決扭過對手射門，都不願傳球給有空位的自己而感到憤怒，事後隊友紛紛解釋只是互相鞭策及勉勵。

米希達恩：今季後前途未明

【Now Sports-體育】翼鋒米希達恩今季被阿仙奴借到羅馬，坦言不知道今季後何去何從。

米希達恩（Henrikh Mkhitaryan）在夏季轉會市場最後一天，從阿仙奴以300萬歐元借用費加盟羅馬，但合約中沒有買斷條款。

剛帶領阿美尼亞在歐國盃外圍賽主場以1:3不敵意大利的他就前途問題表示：「首先要視乎我在羅馬的表現如何。今季後，我相信可以跟羅馬坐下來談談，看看我有沒有機會留隊或去其他地方，我不知道。」

至於同樣在今夏從英超被借用至羅馬的，還有效力曼聯多年的中堅史摩寧（Chris Smalling），他預視自己可以於意甲闖出名堂：「我很想來投，如果球會滿意我，我有信心於意大利長期征戰。」

When Auba met LH 🤙 Welcome to the Team, @Aubameyang7! 🤜🤛

Arsène Wenger told @beINSPORTS that discussions took place with #AFC officials over having a role at the club but feeling is it’s still a bit early to return home as he wants Unai and his staff to do their work freely without external pressure.

Hit and run真係貢難咩 狗又唔會得一個沖 一沖就幾個一齊 實見到 禾唔信個個都保特咁快牙=.=

將軍澳啲左膠
唔好打唔好打
痴線

老婆巴一巴掌煎落去

有個黑衫比防暴打
藍絲就無事 咩世界

尋日試過叫得大聲過d左膠佢地就收曬皮

Dllm 阻膠幾時死

真係痴撚線

大家一定要練體能
跑步做gym
有錢就JOIN 下泰拳HIIT BBJ

自己一丁友冇動力泰拳

連場示威活動令前線警務人員疲於奔命，消息指有防暴警員投訴加班錢被拖數，認為警隊「補水」速度極慢。所謂三軍未動，糧草先行，各區警署屢被示威者包圍期間，有警員墊支購買即食麵，惟至今仍未能報銷，惹來不滿。此外，警察機動部隊（PTU）前晚在上水警署進食雞肉通心粉時，疑百多盒的雞肉未經煮熟，導致全部人「無飯食」便要到深水埗支援驅散行動。

狗糧不嬲唔使煮

有無ching 已經無乜心情睇波

唔係幾信拖數 又唔係用自己錢

正路應該男同男練,女同女練

行政手續耐姐 而且有拖冇欠

個個the rock咁 靠你地保護小妹了

一拳幾件

奶仔肌肉.jpg

屈狗咁快炒人

但係冇屌錯喎

牙奶有矛買2k

買左 玩緊MYTEAM

問你咩

係
願以阿仙奴降班換香港獨立

愛狗同黑警一齊落地獄

Sir this way

一樣

咁撚串

好惡;’(

對住你班仆街 唔可以太好

你匿喺身後挑釁人

你up乜鳩

YOU LOVE TO SEE IT

Arsenal contacted Real Madrid through technical director Edu Gaspar about the possibility of signing Brazilian winger Vinicius Junior this summer, but club president Florentino Perez blocked the approach. [UOL] #afc

呢個唔係吹到好大架咩

Wenger on returning to #Arsenal: "I've been in touch with some people at the club but I felt when you go like that you cannot be half in, half out. You let people who come in work their way. Its still a bit early, maybe, to go back. I havent been back at the club"

回來吧

躝啦dllm

回來被愛狗罵

有冇手足著suit去美領

6號

著左恤衫咋

係，smart casual 都夠

有冇ryo j圖👀

已經好撚熱

好老實 最少打埋呔啦
屌你老母 諗果個已經on撚9 跟住做仲on9
著皮鞋跑啦 屌你老味

我普通look 就算

咁少人smart causal 咁我咪好柒

我著3件頭

最好john wick咁

原本6號係邊個
一入隊就6號

普巴

普巴退咗

咁細爆嘅成就要高過普巴了

又新普巴了

今次比細爆坐穩左
以後普巴連國家隊都冇得入

Diamond Eye 的最後禮物

metoo

望就咁望

我黑衫短褲波鞋大佬戰鬥緊

冇事
我直頭着阿狗衫

唔係話開始行咩
仲企緊

而家先出門口

著撚埋suit結果現場冇咩人著

今季仲反爆嘅真係唔睇波嘅盲反

四場姐
Keep到聖誕唔反

keep到完季唔反

仲p牌

keep到完季直情迷爆

細爆好似係愛狗話要

點先甩p

現場話黑旗？

掛足一世

P牌仔

現場手足小心牙

Yes
小心中暑

同你頂綠帽一樣，甩唔到

屌你老母又封站

話集會4:45完
On9

1630話1645完

做乜又整RB

計已中

唔好分化啦

入sogo避下先啦

個小朋友雖然好乸型成個智障咁既樣
但係算勇敢 夠膽企出黎面對鏡頭

12蚊店大把

唔可以做到咁出面

保護自己人

灣仔站走 好彩早走 遲幾分鐘都比班狗𢭃

唔會呀？
日本城呢？

藥房有啊

Per Swiss outlet Blick, Granit Xhaka expected to take some time off from football next month, with the birth of his first child expected soon. Well deserved break for him. No player has played more games for Arsenal since 2016 than Xhaka.

又比勇武撚騎劫

40蚊貴價野

12蚊店同萬寧 屈人氏都冇

阿迷終於可以抖啖氣

我諗起碼都比到世界知
香港問題未解決先
唔好理有鬼搞事定勇勇上左腦
外國要報既都會報

咁搞法會愈來愈多和理非唔敢出

核彈都唔割

黑警玩野
咪屈勇武

咪撚再屌前線，我話你地知今日發生咩事

怪錯勇武手足

認同

y

而家係黑警搞事先 想嚇班和理非
搞清番個前因後果先啦

係咪要告佢阻差辦公

講得好
btw睇邊間直播

唔做狗改過自生，又救返咁多手足

大陸狗喺外國比人問香港示威,五大訴求答唔到,其他答到1999

屌屌屌

2蚊卡真係爽到識飛

但係$2係政府補貼

買左黨鐵股票果d咪得益

WFC
我只係enjoy 2卡同綠卡帶來既爽快

今日狗好似太多
到底有幾多黨軍

痴撚線
防暴狗將催淚彈掉向記者身上

係cwb番到屋企

班仆街真係當打cs咁

Mk踢國家隊咁撚勁

踢阿就成嚿屎

對波黑咋

加列沙卡請定假迎接BB

【Now Sports-體育】成為人父是不少男士們的人生里程碑，而阿仙奴的加列沙卡就預先「報定案」以求迎接新生命來臨。

兵工廠大將加列沙卡（Granit Xhaka）的妻子Leonita Lekaj 現時腹大便便，預產期將於十月中左右。作為廿四孝丈夫的加列沙卡已經預告自己會小休一段時間，以迎接自己的第一個孩子。

這個充滿人情味的安排其實在球壇中並不少見，他的瑞士國家隊隊友施費洛域就以同樣理由於今周請了假，加列沙卡認為大家會明白他的決定：「在生命中有些事情比足球更重要，例如成為爸爸。施費洛域答應了在對陣愛爾蘭一役拚盡全力，然後就回家迎接新成員。我想我都會經歷同樣的事吧。」

如果加列沙卡決定在妻子臨盤前後缺席訓練或比賽，有可能影響他參與阿仙奴於10月22日作客錫菲聯的賽事。

Auba 艾拉齊現身F1意大利站

【Now Sports-體育】運動盛事無分彼此，不少球壇名人都喜好賽車運動，當中包括了奧巴美揚及艾拉。

阿仙奴攻擊球員奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）日前現身意大利F1 一級方程式的蒙扎賽道。在接受《天空體育》的訪問時，他就談到自己到來的原因：「我來支持咸美頓，他是我的偶像。希望他今天會贏吧，能夠來到在賽場上感覺很好，這是我第一次親身看F1 比賽，真的很高興。」傳媒更拍到他與麥拿侖車手辛斯以皮球大鬥法的畫面，氣氛甚為輕鬆。

同場現身的亦有前曼聯球員艾拉，他在賽場現身的短片被上載到F1的官方Instagram 之上，他更對鏡說「我愛F1 比賽！」

圖片來源 : 互聯網

果條友好撚淡定 行過果下仲要斜啤左下

阿奶幾時出文 唔經唔覺已經兩年幾了

兩年

呢D地區既人咁近距離影得肯定唔係第一次

國貨城貼地過777
揸架跑車去買尿片

又晒女

條片最大問題係d狗武警黎 講蝗語

今季曼聯 熱狗 車狗 開季都廢廢地 有冇可能前四呢

有名有id?

屌係wo 第一次冇睇到尾 蝗語左邊左邊

圍夠狗屋未....

佢個女呢咁

番支那搵囡啦

Arsène告訴@beINSPORTS他正在製作他的自傳。 它將使用法語

需唔需要金剛棒?

Patrice Evra on his Instagram story with Pierre-Emerick Aubameyang at the Italian GP today: “My mannnn” [IG story: patrice.evra] #afc

Specialist in failure

Henrikh Mkhitaryan scored two goals & provided an assist to help Armenia to a 4-2 win over Bosnia & Herzegovina in their Euro 2020 qualifier this afternoon, while left-back Sead Kolasinac also provided an assist for Bosnia but could not prevent defeat. #afc

Granit Xhaka starts for Switzerland in their #EURO2020 qualifier against Gibraltar. #Arsenal

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

戰力高到

立場依家個LIVE 咩事

Wenger on if he tried to sign Messi:
"We were in discussion with him when we bought Fabregas. We were interested in him, yes. But he was untouchable at the time"

屌

沙格拿

@跛

系米JG

大波妹

話說
開咗學之後連儂牆少咗好多文宣

仲係Nike 時代

都關嘅
好多學生做文宣

好多都驚藍絲搞事 整都唔敢太揚

4老野

24

其實你都幾撚on9

影衰禾b

懷念爺爺

迷禾都是on9

都是工場之友

中共環球時報發表社評，指本港示威者昨日遊行呼籲美國國會通過《香港人權與民主法案》，批評是「雞群求黃鼠狼當保鏢」，試圖對一國兩制搞自殺式襲擊，劫持整個香港的命運。

射左波

Arsenal insert clause into summer transfer deal to buy back attacking midfielder in 2022

But one that went under the radar somewhat was the departure of Kelechi Nwakali.

Speaking to ScoreNigeria , Nwakali said: "Arsenal are my dream club.

"I have joined Huesca so as to get enough playing time and be back on track [with my career]."

And Nwakali could be back at Arsenal sooner than many people might think.

That is because the Gunners clearly see something in the young attacking midfielder as they have inserted a buy-back clause into his three-year contract with the Spanish side.

陪我過灣仔？

何以 這土地 淚再流

王喜篇文都好激下

老細鍾意幾時罷就罷

五點起身返去連人鏈，而家好眼瞓

Arsène Wenger on a return to Arsenal: “I have been in touch with some people at the club, but I felt when you go like that, you cannot be half in & half out. You have to let people who come in work their way. It’s still a bit early to go back. I haven’t been back.” [beIN] #afc

比d開心野大家睇

邊撚到開心？

我都好早起左身

又有藍絲廢老斬人

Except me...

禾返7日都未射波

又被捕 痴線

路狗有無買2k

Compiled a list of formations Emery employed in the PL last season and here are the stats. Avg. is pts/game

4-2-3-1 - P18, W10, D5, L4. Avg. 1.89.

3-4-3 - P8, W5, D1, L2. Avg. 1.87

4-3-1-2 - P5, W3, D2. Avg. 2.2

3-4-1-2 - P4, W2, L2. Avg. 1.5

4-4-2 - P3, W1, L2. Avg. 0.33

Darren Bent on Guendouzi: “He’s playing like he’s someone who’s played for Arsenal for years. It’s scary that he’s only 20, he could be in the Arsenal midfield for the next 10 years, he’s really good in that role.” [Football Insider] #afc

Bent on Guendouzi: “Even when he gives the ball away, he wants the ball all the time. He never shies away from that & that is a trait in a midfielder that you can’t teach, you can’t teach that.” #afc

Wenger on regrets over not being able to seal a deal for Cristiano Ronaldo when he left Sporting Lisbon: "Yes, you have to live with regret in life with unachieved business. And this is a big part of it"

Wenger on if he tried to sign Messi: "We were in discussion with him when we bought Fabregas. We were interested in him, yes. But he was untouchable at the time"

推

雲加想開心 為什麼需要等

2020年，光復香港，光復阿仙奴。

連續三個月嘅暴亂重創本港旅游業。財政司司長陳茂波喺網志透露最新數據，八月訪港旅客較舊年同期急跌近四成，推算減少近240萬人次，單月經濟損失高達120億元。距離「十一國慶黃金周」尚余約三周，旅游業界人士預測期間嘅訪港團數將較舊年同期減逾七成，形容旅游從業員猶如遇上「10級大地震」，上月就有八成員工無工開，上周每日僅得20個內地旅行團訪港，有酒店更「十室九空」，入住率跌至僅一成。業界怒斥搞事者存心制造經濟大災難！

樓市大跌先好講大災難啦屌

跌少少就有班支那人幫佢地托返上去架啦

阿仙奴一早光復咗啦

現家啲藍絲咁撚得閒
又組隊清牆又捉人跳閘

唔比陌生人靠近
一有陌生人我會響警報

人地返緊工架

佢偷拍狗

總之警報啦
唔講咁清楚

啲學生哥5點幾起身返學組人鏈再返學真係好叻仔

唔駛支那
跌少少就大把香港人買

樓照買

經過呢件事更加覺得買港樓穩陣

社會咁撚樣，個價都企得咁硬
Cls

證明香港住屋需求好撚大

Ceballos stunning through ball for Alba against Romania

中共唔俾香港死=香港有價值=不斷有大6人搬錢黎買樓

班仆街做盡壞事都冇現世報 唯有信佛

今日買 一齊玩

我見到柏金。。。

靚到

艾巴呢d走位真係好撚勁

我是雲加的勇等 阿記想攞冠軍

知道佢仲未死就好開心

唔係點喺巴塞企穩正選咁多年

右路已經廢左得番隻廢閘 e+一年一星行皇狗舊路

好貼地 原諒佢了

我覺得佢係近十年世界最強左閘，勁過馬些路。

First touch界之首

美斯勁d

Digne 都算英超頭三左閘 係巴都完全冇得出咁滯

問過我地tie仔未

好似你咁工傷緊牙

你眼花啦 驗眼啦

我排阿拉巴先過佢

好撚柒煩呀屌你老母臭閪

Alaba踢德甲都無佢咁勁

Arsène told @beINSPORTS that he is at the moment working on his autobiography. It will be in French so his ideas and thoughts are expressed comfortably and clearly.

查未禿

個陣有前四，hard 乜尻

張相PSed

有yaya 查馬克+park都有前四
愛狗laca+auba刀冇

下個post開岩返數字牙

路狗開有邊次岩

佢智障

咪話頭三囉-.-

Tie>坦>羅拔臣

坦

邊三個頭三

泰仔未踢
暫時未知
第一應該羅拔臣
二三我覺得李城chilwell同愛記digne差唔多

碌梳好似唔差

跛少陣就係

有我有前四

fced佢都係迷禾

屌你老母個日仲問你個post羅馬數字有矛錯

你問個弱智梗係錯啦

弱智兄弟

d犬係企前面 佢係後面問我 真得鳩閒理佢咩 行遠少少就屌人老母
無撚用

Who

Luke Shaw宜家零推進能力 淨係識橫傳

Robinson
Chilwell
Digne

唔通面對面同popo講屌你老母咩

識波

Tierney > All

Gibbs之流

Robinson

Mxxxx_Axxxxx

牙坦 正式坐正

Umtiti on summer #Arsenal rumours: "Honestly, I don’t know where this rumour with Arsenal came from. Overnight, I received messages from my friends ‘ah, so you are joining Arsenal?’ I’m not, I’m sorry but I’m staying at Barcelona"

Umtiti: "Contacts with #Arsenal? To be honest, I don't know if they had conversations with my agent, I just told him I didn't care what was happening this summer & that it wasn't even necessary to talk to me about it. My dream as a child is to play for Barcelona"

撞牙RYO上去

今季冇上季咁sharp但好穩定
Tierney睇落波底應該好過佢
傷少啲應該同level

張狗依家係痢有冇得踢？？？

請問聽日打氣tee邊度有得買？

現場

如果雲加當初用山狗換Sterling ，我廠英超了

男神狙擊手血精

Robinson是咪守龍果個牙

打NBA果個

迷雲當道，迷愛弱智

好似曼城唔肯 定 史達寧唔肯?

曼城唔肯啦

好似最城唔肯 事後睇返當時加錢換就爽死
哥狗個套無sterling又會差好多 一來一回我地奪冠了

不過單野傳個陣阿post好似有班人話佢廢同搞事唔想佢嚟

請數出雲加成功既門徒

1. A高
2. 法比

算9數啦 爺爺教美欺丙朗世三咪又係死

sterling 黎到都係iwobi 之流

又反雲

抵你條仆街無頭髮

抵啦

雲邦賀斯加入曼城教練團

【Now Sports-體育】《電訊報》報道，前阿仙奴後衛雲邦賀斯加入曼城擔任教練職位。

消息指，44歲的雲邦賀斯（Giovanni van Bronckhorst）之前曾出任飛燕諾的教職，最初出任助教，其後於2015年起執教球隊，帶領球隊贏過荷甲聯賽冠軍。據報指，曼城會先安排這位前荷蘭國腳周遊列國，包括出訪藍月的相關球會，如墨爾本城、橫濱水手及紐約城。

雲邦賀斯於1993年於飛燕諾出道，於1998年加盟格拉斯哥流浪，經過3個球季後轉投阿仙奴。兩季後，他由阿仙奴過檔巴塞隆拿，最終在飛燕諾踢到掛靴。

球員時代司職中場及左閘的他奪獎無數，並曾代表荷蘭國家隊上陣107次，代表作是協助橙衣兵團殺入2010年世界盃決賽，最終不敵西班牙飲恨。

圖片來源 : ©AFP

It's a special day for our No 3️⃣3️⃣...

Happy 25th birthday, Matt!🎈

Give Mesut Ozil a run of 5 games in the side and see what he can do. I've seen players like Mkhitaryan given chance after chance despite playing awful. Ozil at #10 with our front 3 would be a thing of beauty.

@ltarsenal

Xhaka: "I’ve been suffering from Achilles tendon pain for a few weeks now. I felt it during the game [yesterday]. It hurts now, but it should be okay otherwise"

傷就休息唔好格硬踢啦

Didier Deschamps on Guendouzi: "He's a young player who plays a lot of matches with #Arsenal, where there is strong competition. He's the modern midfielder, with a lot of power & technical quality too. He is a very young player but with a very big potential"

佢有咩power

琴日傷?

奧燒迷雲 愛狗逼害佢係必然既事

Sterling 係哥狗屌醒先有而家咁

逆權運動踏入第三個月，本港首富李嘉誠繼上月中在刊登「黃台之瓜，何堪再摘」及「反暴力」廣告後，昨日首度開腔發言，希望執政者能對示威者網開一面。

《蘋果日報》收到讀者短片，李嘉誠昨日(8日)於慈山寺出席活動時，發言希望執政者能對年青人網開一面。活動中李嘉誠向參加者講話，希望執政者能夠對未來社會主人翁網開一面，指雖然法律與人情有衝突，但政治上任何事，雙方都要為對方「諗一諗」，然後才能大事化小。

手足們 聽日見

反了反了

25歲都仲係第三門將

反得好

我都反了

We miss you Wenger

下個po跟返岩number牙

好煩牙

傷咗仲格硬出, 有乜居心呀

快d比阿記d軍醫醫下啦

The Women's Foundation 婦女基金會 @TWFHK
"We've been deeply troubled by increasing reports of #sexual #violence against #women in HK over the last several weeks. We're further concerned with the number of allegations made against the HK Police regarding sexual violence." Read TWF full reaction: